---
title: " tem sodurdo?"
date: 2008-04-25 21:55:42
---

e o dono do brechó me dizendo pra levar as roupas na segunda-feira, porque a religião dele não permite fazer negócio no fim de semana. "só pode receber dinheiro, não pode dar".

e depois: "tem sodurdo?"  
hein?!  
eu: "desculpa, não entendi."  
"sodurdo, masculino, de frio, tem?"  
mocinha que trabalha com ele, ao resgate: "sobretudo."
